[
    {
        "randomId": 529
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kera imbere kakirabura inyuma kagatona ibwami",
            "option_1": "Umuheto n'imyambi",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Navutse mpinnye urutoki",
            "option_1": "Igihuna",
            "option_2": "Umuzi w' urutare",
            "option_3": "Urusogo mu mukobwe",
            "option_4": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Umugondoro w'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirarupfu aradehesheje",
            "option_1": "Ikinyamushongo",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_4": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "correct_answer": "Icyiyoni mu isoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Sine irarisha hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "option_2": "Akazuba karashe",
            "option_3": "Akanyugunyugu",
            "option_4": "Umuko mu mukokwe",
            "correct_answer": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze impehe",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_3": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "option_4": "Umubiri w'umuntu",
            "correct_answer": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nteruye nyoko n'ubuhuruhuru  ndunda mu mbere",
            "option_1": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_2": "Isuri",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Inkono n' ibipfuko",
            "correct_answer": "Inkono n' ibipfuko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Igira inyuma y'urugo nkuvumburire impongo itagira umurizo",
            "option_1": "Inturo mu rutare",
            "option_2": "Icyiyone",
            "option_3": "Umubuyenge w'intosho",
            "option_4": "Igisenge cy'inzu",
            "correct_answer": "Umubuyenge w'intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nkubise inda hasi ndamutsa umwami i Remera",
            "option_1": "Intasya",
            "option_2": "Amasaka ku rusyo",
            "option_3": "Umwambi",
            "option_4": "Imirya y'intanga",
            "correct_answer": "Intasya"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gacika gasubiraho",
            "option_1": "Umwumbati",
            "option_2": "Imfunzo",
            "option_3": "Urwara",
            "option_4": "Gutsika uruzi",
            "correct_answer": "Urwara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hagarara hakuno mpagarare hakurya duterane ibidashyika",
            "option_1": "Ibipfunsi",
            "option_2": "Isi n' ijuru",
            "option_3": "Inkono n'urweso",
            "option_4": "Amaguru y'umusambi",
            "correct_answer": "Ibipfunsi"
        }
    }
]